# VISUAL STUDIO COMMUNITY



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Серія продуктів фірми Майкрософт, які містять інтегроване середовище розробки програмного &#128230; забезпечення та низку інших інструментальних засобів.

- **версія програми &#128230;**: :one: :seven: . :seven: . :five:
- **розробник &#128422;**: Microsoft
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://visualstudio.microsoft.com/vs/community/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/detail/visual-studio-community-2022/XPDCFJDKLZJLP8?hl=uk-ua&gl=UA)
- &#128229; з офіційного сайта за [посиланням &#128279;](https://www.codesector.com/downloads)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
